[PROTOSTAR] PRODUCE 101 JAPAN (日プ) - JO1 (ジェイオーワン) 討論區 (15)

JO1 （日語：ジェイオーワン）是透過日本選秀節目《PRODUCE 101 JAPAN》組成的11人男子偶像團體，由該節目最終排名前11名的練習生組成，成員包括豆原一成、川尻蓮、川西拓實、大平祥生、鶴房汐恩、白岩瑠姫、佐藤景瑚、木全翔也、河野純喜、金城碧海、與那城奨。團體所屬經紀公司為吉本興業和CJ E&M的合資公司LAPONE娛樂，2020年3月4日發行單曲《PROTOSTAR》出道。
官方組合粉絲名為「JAM」。

======================================================

JO1 無限大 MV

Debut Single 『PROTOSTAR』 Release情報
▼発売日
2020年3月4日（水）

▼商品情報
・初回限定盤A
CD+DVD（特典インタビュー＆メイキング）
価格：¥1,727(税抜) / ¥1,900(税込)
品番：YRCS-90173

<収録曲>
1．無限大
2．Running
3．YOUNG (JO1 ver.)
4．ツカメ~It's Coming~ (JO1 ver.)

＜初回プレス限定封入特典＞
①イベント参加応募抽選券1枚
②トレーディングカード1枚（限定盤Aバージョン11種類の中から1枚をランダム封入)

・初回限定盤B
CD+フォトブックレット
価格：¥1,727(税抜) / ¥1,900(税込)
品番：YRCS-90174

<収録曲>
1．無限大
2．La Pa Pa Pam
3．GrandMaster (JO1 ver.)
4．ツカメ~It's Coming~ (JO1 ver.)

＜初回プレス限定封入特典＞
①イベント参加応募抽選券1枚
②トレーディングカード1枚（限定盤Bバージョン11種類の中から1枚をランダム封入)

・通常盤
CD
価格：¥1,273(税抜) / ¥1,400(税込)
品番：YRCS-90175

<収録曲>
1．無限大
2．Running
3．La Pa Pa Pam
4．ツカメ~It's Coming~ (JO1 ver.)

＜初回プレス限定封入特典＞
①イベント参加応募抽選券1枚
②トレーディングカード1枚（通常盤バージョン11種類の中から1枚をランダム封入)

======================================================

JO1成員紹介

豆原 一成 MAMEHARA ISSEI (牙豆)
國民の初戀
素人代表, 忙內, Centre
生年月日: 2002年5月30日(17歳)
身長・体重: 173cm・69kg
血液型: O型
出身・国籍: 岡山県・日本

川尻 蓮 KAWASHIRI REN (牙蓮)
我地既初C
生年月日: 1997年3月2日(22歳)
身長・体重: 173cm・60kg
血液型: O型
出身・国籍: 福岡県・日本

川西 拓実 KAWANISHI TAKUMI (牙西)
我地既Visual Center
生年月日: 1999年6月23日(20歳)
身長・体重: 170cm・57kg
血液型: B型
出身・国籍: 兵庫県・日本

大平 祥生 OHIRA SHOSEI (牙平)
生年月日: 2000年4月13日(19歳)
身長・体重: 176cm・63kg
血液型: A型
出身・国籍: 京都府・日本

鶴房 汐恩 TSURUBO SHION (牙鶴)
西面擔當
生年月日: 2000年12月11日(18歳)
身長・体重: 178cm・64kg
血液型: A型
出身・国籍: 滋賀県・日本

白岩 瑠姫 SHIROIWA RUKI (るき)
青蛙王子
生年月日: 1997年11月19日(21歳)
身長・体重: 175cm・55kg
血液型: O型
出身・国籍: 東京都・日本

佐藤 景瑚 SATO KEIGO (牙景)
K5
生年月日: 1998年7月29日(21歳)
身長・体重: 181cm・60kg
血液型: A型
出身・国籍: 愛知県・日本

木全 翔也 KIMATA SYOYA (牙栓)
生年月日: 2000年4月5日(19歳)
身長・体重: 171cm・60kg
血液型: A型
出身・国籍: 愛知県・日本

河野 純喜 KONO JUNKI (牙喜)
生年月日: 1998年1月20日(21歳)
身長・体重: 174cm・64kg
血液型: O型
出身・国籍: 奈良県・日本

金城 碧海 KINJO SUKAI (樓盤/SKY)
生年月日: 2000年5月6日(19歳)
身長・体重: 178cm・60kg
血液型: A型
出身・国籍: 大阪府・日本

與那城 奨 YONASHIRO SHO (牙獎)
生年月日: 1995年10月25日(23歳)
身長・体重: 180cm・70kg
血液型: O型
出身・国籍: 沖縄県・日本

======================================================

《PRODUCE 101 JAPAN》是韓國CJ E&M與日本吉本興業共同策劃的實境節目，節目以《PRODUCE 101》作為藍本，以101名來自日本各地的練習生作為主角，在節目中同吃同住、完成各種任務，最後獲選的11名成員將會組成一個團體並於2020年正式出道。

主題曲

又爆一個post
我換哂佢地靚仔相

西西留名

sion瘋狂派膠

我黎啦 精選下我d仔既圖先

留名

Ruki留名

lm

中間行出行入個段笑死

thx樓主

thx樓主
帶埋天使平仔留名

帶埋隻人間豆柴嚟留名

帶埋佐藤．微波爐．景瑚留名

想睇佢地上音番打歌。

其實佢哋係咪全部都肥咗 係韓國食太多好嘢

麻煩晒樓主開po 木全留名

牙鶴啲新相咁正經唔係好慣

Ok

愈嚟愈鍾意牙鶴

淪陷啦
牙鶴真係好受歡迎

牙鶴要減下啦再食落去d JAM唔會再咁溫柔

牙鶴真係肥得幾明顯

我都覺得牙鶴肥咗 佢fm都有講
睇雜誌相好似肥咗 但係睇佢今日啲相又好瘦喎
佢地去韓國伙食好似幾好

唔知點解個po喺留名道搵唔到

可能你留名po數過咗五百個或者唔覺意掂到取消留名。

打歌未

睇下3月6日MS有無機

[回帶]有冇人知香港會唔會有碟賣 係咪信和會有

毒和地庫肯定有既

Lm

要注意身體

頂 張相

LM

笑左

到我既神顏Takumi啦

Jam真係要變到游擊隊咁 突擊地上波一啲預告都冇

頂 唔想睇日本人用手機影個mon

有無人睇緊.....就完

原來牙獎上過欅既節目

做咩搞到cheap哂
吉本對啲仔好冇信心

床波㩒錯制 頭先開咗live

雖然不意外，JO1出席kcon 2020 japan。聽朝開始賣飛，但唔知會唔會受肺炎疫情影響。

4月4號kcon 係木全19歲最後一日
木全17 18年喺kcon做過cover dancer
19年都去咗kcon 個樣冇變過
今年作為jo1成員表演

係唔知下個月日本會變成點
始作俑者真係害人不淺

原來木全同西涼太郎睇kcon個時比miho個節目錄低左8:47同10:09

條腿好長

個樣一啲都冇變
木全同維他命係青梅竹馬友情

S4真係好好笑
牙平話係super4 木全話係鈴木4 scooter4 sky話係special4
牙平真係好努力減肥 一定要好好注意身體用啱方法

團綜得半個鐘...

無限大已經破500萬 辛苦晒大家

唱Live應該唱唔到咁高音

[url]歡迎入會

[/url]

我要食栓既白朱古力

有冇人當初未睇 憑印象覺得兩個嘅身材應該調返轉

咁少人既

明明平本身有腹肌

啲死亡燈光練習室版本仲好睇

啲燈打得太勁

冇咩事我都係睇返宇宙人sion版

好型

呢幕又幾型，轉個圈就跳左去第二個scene，不過本身隻舞呢個動作都已經好好睇

但係之後隻手係到un下un下

鶴同sky嗰下打拳好型
不過鏡頭搖到好頭暈，loop costume版算

咩節目?

呢part可以睇一世

回憶下大平幻一般既腹肌

同佢個樣好遺和

屌

生日快樂 蓮

牙蓮生日快樂

有冇人呢排喺日本?
tower records張單會印message
拎到白岩瑠姫、川西拓実、金城碧海
求換/代購鶴房汐恩

有冇人喺關西/廣島etc
tower records收據拎到白岩瑠姫/川西拓実/金城碧海/河野純喜
求 鶴房汐恩
(post twitter都冇人理)

好緊張點算

今日啲供給多到嘔 幸福到差啲消化不良
應援色點投好

百分之99肯定
西=粉 平=黃 sky=sky blue
雖然牙西講過自己中意黃色 但係粉紅色已經深入民心 黃色就俾同樣深入民心嘅布丁狗牙平

豆/鶴=紅/綠 邊個紅邊個綠好

唔太肯定嘅
喜=橙？
蓮=藍？

其實黑白金銀做應援色好唔好架
Ruki=白？
景=金/銀？

我想木全要紫色/淺紫 佢中意食提子味軟糖
不過獎都適合紫色/深紫 不過獎又中意橙色

緊張啲咩 我有啲緊張銷量同爆碟

西粉平黃真係走唔甩

擔心銷量同埋抽到咩卡

Same 今日睇佢地爆碟已經好緊張 集氣大家一發入魂

走唔甩先好 唔洗煩
其他人我唸到頭都大埋

希望係投完票得知大致取向 再俾成員自己揀
我怕會出現ruki入hmc嘅魔幻結果

永久團真係驚揀錯
白色可以用，但金色點整做penlight

豆係紅

我都覺佢係紅

痴線，好多商法
tower企劃買碟送random傳單+收據

hmv展 500yen入場費送random明信片，買碟送團體相

仲要2個都喺涉谷

仲要逼埋同一時間

係囉 佢開通販咪仲賺

仲要宜家武漢肺炎咁犀利，嗰個係度逼買嘢 onL9
希望會開通販啦

小卡圖預覽

3月4日(三) 日本時間18:00～18:30，JO1公式YouTube＆Twitter＆Instagram進行特別直播
今晚日本時間20:00～23:00，接受大家對JO1既提問同請求，可以喺Twitter投稿，#JO1デビュー

仲有半個鐘

終於出道啦

留名
恭喜出道

JO1出道快樂！

Jo1出道快樂 我愛jo1 jo1愛我

Jo1出道快樂

終於可以down running 好好聽

祝JO1出道順利，Go to the top!

祝出道順利 cd大賣

大家買碟抽卡未

今晚去信和拎 好緊張

超緊張 點算

集氣大家一齊抽本命

日本送緊返黎

信和？

等緊佢到香港

片嘅b站有翻譯

就黎6點

好緊張...

木全附體 緊張 想嘔...

21W !!!!
JO1真火!!

我就黎暈 好辛苦

蓮好sexy

止められない bloom bloom forever

如果吉本再唔放佢地上節目打歌 我一拳一個吉本膠層

頂笑死我

牙平咁講令人好擔憂千祈咪去中國發展啊

岩岩抽完卡
白獎想換白豆
黑k5想換喜
有意tg:cdoginspirit

首周唔通衝到三十萬？

卡九就hihi

應該唔難啦依家咁睇 如果唔係因為肺炎影響摸手
可能仲高d 不過都好滿意

Official fanchant. 叫名果part好撚癲 要記次序 仲要咁快要岩beat

其實真係算好多

佢哋自己都甩甩地

睇jo1 house真係幾歡樂。

比想像中好睇好多

笑到傻

牙鶴好Q

Cls我正想po呢張

牙豆好q 純喜好暖唔怪得個個都揀佢做男友

Sky

Po下蓮蓮 唸起牙平同ruki中意迪士尼

今日係19869
暫時288262

頭先無聊玩吓

JO1｜『La Pa Pa Pam』Performance Video

岩房係幾高人氣既

omg改得幾好

要唔要純喜A

本田有更新屌好靚仔

假相

開咗 filter 姐

頭先諗住去Minishop買碟

睇嚟香港都應該幾多JAM

都幾多隱藏JAM 但感覺大家都係獨自J 唔係點見有交流grp

諗諗下佢地無音番上
可能係因為ruki係到 j家施壓
J家唔會比離開左佢地既人好過的⋯⋯

吉本竟然惡唔過J家

一定唔夠
研音最惡 跟住J家 之後先到吉本
同埋idol不嬲係J家搞開 一定話到事啲

jo1成員關係圖複雜過東京鐵路路線圖。

Ig twi啲相好正
造型好好睇

story好撚正

全部都好可愛

Ig story超可愛 甜到漏

學談話呢個企劃幾好，未知拍出黎好唔好睇，但至少對初初做藝人既佢地黎講真係實用。
隊長講野幾得體又穩陣。

黑髮景 灰髮平 估計係最近嘅相
有生存證明

木全眼鏡最高

靠雜誌供應新相
被包圍嘅dk同牙平

冇音番滋潤嘅我 就好似牙鶴咁嘅樣

牙奬真係肌肉擔當

Cdtv都係冇影

おめでとう

我覺得咁落去 終有一日佢地出到音番個陣我會流馬尿

可以流馬尿了

流啦屌

最近既報道：

ジャニーズ戦々恐々？「JO1」鮮烈デビューで激変しそうな業界勢力図

名古屋男子組合boys and men攞過oricon周冠，喺名古屋巨蛋開過con，都好難上到音番。但係jo1由吉本營運，至少可以出演吉本綜藝節目，話唔定可以同J家藝人競爭演出機會。

JO1出道單曲預售量三十二萬，對照J家組合2019年單曲銷量，係繼arashi, k&p (二作)排第四，已經拋離kiss my, hsj, 關8等組合既銷量。對J家黎講，JO1係特別既存在。

講乜競爭 話就話吉本大靠山 但其實冇乜資源 出咗道成個幾星期先得個深夜音番J家係未出道已經上ms

篇報道唔係話競爭音番，只係爭綜藝演出咋。

NIKE_ONE プロジェクト／メイキング１

NIKE_ONEプロジェクト/JO１出演TVCMメイキング２

第一眼以為有兩個k5

屌好正

NIKE ONE JO1無限大タイアップCMメイキング3

Jo1結成100日快樂
100日前

100日後

祝！JO1結成100日！

JO1爆ヒットデビュー！タッキー「Jr.マッチョ化」計画が仇に!?

日刊大眾既文章，概括講就係，Johnny's副社長瀧澤秀明為應對JO1既進迫，計劃參考LDH (exile系既公司) 既組織，將J家junior既組合重組，以期加強junior之間既交流同公司全體既團結力。另外亦容許旗下偶像行肌肉路線，有別以往J家偶像線條纖細既少年形象。

肌肉路線

終於有

係今晚啊

Sky係解體作業員 有啲surprise
仲有sky同純喜被公開處刑

佢究竟仲做過咩地盤佬都做過

K5喺髮型屋做過。

洗頭仔k5

有錢仔體驗生活

中飯喺紐約做蓮既生日應援果然喺電視節目度提起。

西平鶴出演今晚既onchika，做食評。

我以後就係黃擔

豆 紅（紅51.7%、綠21.9%）

蓮 藍（銀41.8%、藍22.7%）

西 粉（粉89.8%）

平 黃（黃79.5%）

鶴 灰（綠26.6%、紅26.2%、黑15.5%、其他包括灰3.4%）

白 白（白70.7%、紫11.6%）

瑚 駝色（金35.9%、銀13.3%、其他包括駝色8.4%）

栓 淺紫（其他23.3%、紫15.1%、黑14.8%、綠12%）

喜 淺藍（橘53.8%、藍20.8%）

樓 黑（水色57.3%、藍17.6%、黑6.5%）

獎 綠（紫58.4%、黑6.9%、綠2%）

布丁狗
黑色 solo stage點應援

信吉本 好怕

唔知佢行日式應援棒定韓式個啲就真
自己去donki掃應援捧去live用

我暫時仲未接受到sion係灰色
希望用用下會慣

佢地既團綜真係幾好睇，希望早日有自己既地上波番組。

黑心猜贏咗做咩

隊長

Btw聽日有live睇 唔知係唔係公布有關出道嘅嘢

優心係樓下老公

今集house 教佢地mc遞咪既時候唔好攞人地支咪，同喺大型演出場地講野時要照顧到周圍前後排既觀眾，呢啲其他藝人做緊但一般人較少為意既野都幾有趣。house 既企劃幾好，希望快啲有新一季。

Jo1同國民製作人代表岡村一齊出演尋晚嗰集おかべろ。

唔知係咪要等到夏季

好近

直播講咗啲咩

k5夏天先去鬼屋

屌你惡毒到我笑左出聲

無睇到
有無人知邊到可以睇返

重點
1.牙澤提議組合名，Mb代表星球係自己揀，牙天揀fan name
2.七個人都未食飯，係日本個五個食pizza，係韓國個兩個食公仔麵
3.五個人一齊住緊
4.牙潤瞓客廳，牙澤間房好時尚
5.有好多活動準備中但是現在不能說，會慢慢公佈，請大家靜候

牙東好靚仔...

依條友之前劣績斑斑
J家做咩仲留佢

〇…ジャニーズでは、１８年４月に未成年女性に対する強制わいせつの疑いで書類送検（起訴猶予）されたメンバー（４８）が自ら辞表を提出した後に事務所が契約を解除。同６月にも未成年との飲酒騒動があり、１人（３２）が厳重注意、別のメンバー（３５）が今回と同様に活動自粛の処分を受け、２０日間で活動を再開した。昨年９月には、女性と寝ている写真が流出したことでＪｒ．ユニットの未成年メンバー２人が約３か月間、活動を自粛した。

貼錯
之前仲打fans

手越小山都未走 自肅乜乜做下樣啫

話說g-egg已經開播咗差唔多兩個月，有無人留意？

據日本《週刊文春》週刊報導，受害女粉絲指控去年11月在池袋JR車站遭到岩本照施暴，對方朝她的臉部狠狠打去，導致眼骨骨折瘀青，眼球出血幾乎分不出眼白和眼珠，需要動手術才能康復。這起醜聞曝光後，傑尼斯公司也出面道歉，但岩本照3月時還參與師兄瀧澤秀明的舞台劇演出，並未因此被掃地出門。

條女係私生飯
都係癲癲地
受害女粉絲在推特上PO文：「沒被打好寂寞。」

有睇佢睇前排既concept 歌練習片
三井暸同林龍太跳舞進步咗好多

沒有孝屎既第一天 陰

好耐冇見

瘦到認唔到

有啲似佢之前影貼紙相p瘦咗個樣。

Member啲配對幾正

g egg有人奶左野

【今次係真】韓國首位藝人中招 35歲鄭允鶴日本感染武漢肺炎
// 而允鶴於2012年以個人身份發展，最近以製作人的身份參加了Mnet等選秀節目。 //

g-egg --> gg

4月13日又有音番上。今次係down town主持既HEY!HEY!NEO!，又係富士台節目。

Fc個2shot

大翔入咗bxw

愈來愈多人出道。

本身以為佢返去讀書不過有得出道都唔錯

話咁快就滿月了！！ 滿月快樂
(原本聽日就係k con 表演既日子)

Jo1出道一個月零一日快樂
木全翔也20歲生日快樂
清純又性感 型仔又傻仔
日日一樣樣 卡完痰就嘔

食三個飯盒嗰陣留意佢 之後睇佢素人時期啲嘢就入咗坑 唸番起開播前1min pr唔用手著褲我對佢印象都幾深
仲有佢出道之後都進步咗好多 已經記得帶腦講嘢 不過個鼻都係成日痕

三個願望
Jo1 JAM各位staff大家都要身體健康 之後上更多舞台更多節目
要見到木全摩托 木全小黑 木全domino
黑髮最高 咪撚染髮 仲有唔好插眼

趁生日po下圖

拯救番個形象

生日快樂

木全生日快樂
真係雪地求咪L染髮

highlight全真係好正

木全生日快樂

受肺炎疫情影響，上唔到音番「シブヤノオト」。

グローバルボーイズグループ「JO1」、緊急事態宣言を受け「シブヤノオト」の出演が中止に

解體作業員sky 好pro（好似係）
K5黃色帽長袖衫短褲 頂帽仲要寫名 好cute

笑死名偵探sky
睇完出道公約條片後對Sky好感度急升
有無人同我一樣

歡迎入會

又係到睇返ツカメ個stage
好掛住佢地
點解唔可以咁多個全部一齊出哂道
勁有應觸 望住條片個個人都認得出好頹

我呢排都重睇返PDJ 一睇到foul 人個幾集又眼濕濕
佢哋全部人感情都好好 第一次淘汰個陣 無論宣佈邊個人嘅排名 佢哋都係熱烈歡呼同拍手 成件事好熱血

做咩咁自虐？

無聊得滯
但其實真係幾好睇 雖然吉本啲打光暗到乜都睇唔到
同埋完哂再睇返又係另一種感覺 會留意到好多之前自己留意唔到嘅小細節

g-egg受疫情影響暫停拍攝。

終於等到啦

自己創業？

簽左吉本 四人組合

Jo1同門
不過都好 都叫簽咗大公司
佐野

終於等到 喊咗成晚
努力一定會有回報㗎

完全冇諗過係簽返吉本
唔知有冇機會同台演出

嘩吉本真係想打入男idol市場喎。
佢四個隊野淨係屬吉本，唔關cj事？原來吉本會返其他參賽者，咁更加想知咩公司簽走orbit？

唔關CJ 事呀 應該話吉本唔關CJ 事
係因為有PDJ 所以吉本先另外同CJ起咗Lapone 呢間公司

吉本係咪會喺cj度吸收經驗黎搞淨係自己隊野？

簽返吉本
頂好感動 簽到大公司好開心
但愈諗愈擔心orbit 佢地會唔會簽左細公司
依家JO1都被J家打壓得咁勁
咁orbit咪渣都無得剩？

冇新物料 好痛苦

fc有更新 頂住先 過幾日應該又有JO1 mission 睇

反而覺得越嚟越似係韓國公司
吉木簽得本田佢地我唔信冇問過大澤佢地嗰幾個
但佢地都係揀咗orbit嗰邊
可能係因為想同halo佢地日韓兩邊活動？
希望orbit順順利利呀

咁耐都未知咩野事務所真係不安

佢地開ig live都要自己搞
好似冇support咁
但係又有宿舍比佢地住喎
諗唔明

琴日木全生日留言 同埋今日兔仔相吊到命（對我黎講）
聽晚有heyheyneo睇

韓國公司嘅話j家影唔影響到？

聽日有birthday message 睇

好想知佢哋啲filter 開幾大

係用到個櫃彎咗嘅程度
靚仔請放棄filter

仲要唔係第一次 之前有幾條自拍片 塊臉一郁 細變大再變細
你哋唔開 filter 影相我都ok㗎

佢以前ig 啲自拍filter 都冇咁勁
還我文青風k5

K5係嬌俏大小姐 配合純喜執事效果更佳

大平祥生20歲生日快樂
默默努力嘅牙平係jo1嘅小天使
感覺牙平有好好提升talk力 大個仔要多啲自信

三個願望
同樣都係大家身體健康節目多多
牙平要成為jo1專業站哥 影多多靚相
最後 咁好嘅牙平值得更多運營愛 趁home office多多學唱歌（心酸） 不過遲啲實有機會嘅

牙平步入20代啦20歲生日快樂
祥生くんは私達の宝

一定會嘅

有張用狗仔 filter 嘅自拍都開幾勁

牙平生日快樂

牙平今日公開po咗我張相出嚟 有少少唔好意思

睇完今日嘅ig po
只係想講句S4世界第一 永不解散

牙平都推S4

我祝大平生日快樂

牙栓個泳鏡look

係咪好cute呢！！！（傻仔）

00line賽前已經一齊去沖涼
有埋床波 來良 宮島

S4推第一人

最近睇返pdj101
唔知邊個有推北川暉
而家我成日留意住佢

我自己一路都主追開J家
見到佢地呢排咁改革
開始又搞youtube又搞sns
就知其實佢地真係好擔心地位不保
同埋music station/好多大型音番JO1上唔到
都係因為電視台比面J家
講真從來未見過J家同EXILE以外既男團上過呢D節目

上ms都係一個地位既肯定啫，反而有一檔好既團綜吸飯仲實際啲。

heyheyneo JO1嗰part都幾好笑。佢地新人明顯表現得好謹慎，但係downtown好識就住佢地搞笑，搞到佢地幾開心。

另外，阿獎喺節目度俾濱田雅功吐槽同打頭。都市傳說俾濱田打過頭既藝人都會大賣。
JO1與那城奨、浜田雅功から猛烈ツッコミの嵐！これは『大ブレイク』の予兆か…！？ #HEYHEYNEO

JO1代言family mart沙冰。

好想喺便利店見到咁靚仔嘅店員

入唔到嘅

我都係 等多陣先

想睇

依家都未入到

日日去買嘢

肯定日日比人抄牌

仲未知事務所係咩

仲係開唔到個網
好擔心阿
咩事務所黎架

我都係仲未入到

啲人話似係佢哋自己創業

其實真係幾似

終於開到Orbit個網
申請埋入fc
個網真係用落好虧
唔識點講 但真係個feel好虧

仔仔西裝造型

Sky個新髮型勁man

咁快手嘅我諗住有活動先入

龍太
Concept 曲都有mv

我已經望咗成日 點解可以咁靚仔

喺ig睇完最新一輯花相
川西真心靚

又出咗團五人團

what?

#青木聖波
#古屋亮人
#西尾航暉
#岡田武大
#高野慧

好積極宣傳，中日韓文既社交媒體都開咗acc。
◇グローバルSNS：
【Instagram（日本語）new_unit_project_2020】
【twitter（ハングル）@N_U_P_2020_K】
【Instagram（ハングル）new_unit_project_2020_k】
【Weibo（中国語）
【Facebook（台湾・香港）

有showcase睇，一部免費，二部收費。
2020年5月29日（金）
1部：20:00 -『結成記念トークショー』（無観客・無料生配信）
2部：21:00 -『1st SHOWCASE』（無観客生配信）チケットURL

打鐵要親熱

101而家有成幾十個參賽者出道。

睇哂啲對話
佢都幾撚仆街下
扮Send錯Msg跟住懶係自然咁約人
又講到自己好大牌咁唔比上屋企又唔可以一齊係街行
酒店都要女仔搵埋 仲要AA
連一人比¥5000都嫌貴 又要遲到
屌完人就搵藉口話唔好見咁密乜乜柒柒
抵撚死啦 食女食得咁肉酸

頂睇埋更多後續
佢真係賤到癲
話為左保障自己同條女扑到一半係到拍片
扑完自己一個人沖完涼走左佬
話同條女見係為左感謝班fans既支持

屌完人立偶像牌坊 啲食女手法都幾高招
單嘢一爆完出嚟 小松即刻unfol咗佢

床波生日快樂啊 終於20歳啦好想再聽你唱多次Happy Birthday

快啲出道唱歌

喺床波嘅happy birthday 聽佢唱嘅happy birthday

大家有冇上Twitter 今次到床波
係正生日比人爆料

睇到小小蛛絲馬跡但乜相都搵唔到

留名觀察

唔太似P圖
班仔真係幾傻
出左小小名就放肆自己 又唔識好好處理啲女
好心要食就食得好睇啲 揀岩人先黎食

如果連床波都係咁
我諗好多仔仔都食左女fans了
依家係到諗可能出左道果班先係最正氣

JO1咁忙，出道前集訓到虛脫咁滯，一路keep住拍野出活動，應該暫時無咁好精力食女，加上有經理人睇住會好啲既。

日本news post seven報道orbit搞手係咩人。

報道引述某娛樂公司幹部表示，搞手係某位pdj既女性工作人員。該女士係大型音樂事務所既前職員，負責超人氣韓流歌手既promotion。另引述某製作公司關係者表示，該女士而家係自由身，pdj期間以外部staff身份參與營運，負責練習生既日程管理同生活指導，係同地接觸最多既工作人員之一。該女士喺節目期間曾被其他工作人員發現私下同練習生喺房商談。

文中提到淘汰組練習生之後從事演藝活動會同吉本講聲，但吉本對Orbit唔知情，而搞手A女士嘅回應得句"公式都未有任何發表，現時無可奉告"
見到班仔仔有offer固然開心，但Orbit營運到底靠唔靠得住…

條女話床波本身應承同佢拍拖但係扑完就反口話自己其實唔想扑

禁錯制就可以問人攞line

其實都幾搞笑 個個都係扮禁錯扮send 錯

想睇埋line啲露骨對話
遲左睇搵唔返

感謝
頂啲對話好痴線
仲痴線過中林
第二日啲態度真係好心涼

omg好大粒花生

蓮平ruki上咗pokemon個晨間節目，蓮ruki同主持人進行pokemon對戰。
蓮扮百變怪，ruki同路卡利歐幾似。

禁錯負評

點解張大合照右邊嗰個人一時白一時黑嘅

笑左
未p好圖

由今日起我叫伊布

Lapone癲咗

可以慢慢丁

咁大方。

木全同蓮呢個體位
仲有sion個pose

成萬円一隻

Ruki依家個look真心幾好

恭喜！JO1初冠名電台節目「文化放送ライオンズナイタースペシャル日本を音楽でアゲる！ JO1 無限大Radio」開播。

2020年4月30日（木）日本時間19:00～21:00
＜出演者＞
與那城奨 / 白岩瑠姫 / 河野純喜
※3人以外のメンバーはコメント出演予定。

メッセージ応募アドレス：special@joqr.net
※件名には番組タイトルを入れてください。

瑠姫：這首歌對我來說是重要的歌 有對我們很重要的JAM的名字在歌詞中呢

呢首歌就係

ハッピージャムジャム

高橋優やJO1ら出演、GWの朝に「めざましおうちフェス」3日連続オンエア

JO1會表演la pa pa pam，隊長會另外參與直播環節。

JO1 めざましテレビ 200504

Sky 20歲生日快樂
由f班零基礎開始 努力追上大家 直到出道 真係好大進步（睇跳ツカメ都知）
之前望sky成日覺得佢唔只19歲 不過而家終於踏入20歲
希望仔仔身體健康 開開心心 資源多多

Po下圖
呢個造型真心冇得頂

玲叶及大翔退出BXW

咁快

Bxw 咪等於解散？

估唔到香港豆飯會落廣告
好有錢

嘩，吉本大舉擴充人手，畀自己子公司showtitle一口氣簽九個人。
竟然仲會簽中林登生。

『PRODUCE101JAPAN』練習生9人、吉本興業グループ会社所属「一度はダメかと思ったのですが…」 | ORICON NEWS

應該落選嘅吉本個個都有搵

估計本田四人簽吉本就組團，簽showtitle呢九個就獨立發展。

就業率好高

有Tiger好開心
不過都簽左幾多預想唔到既人下

遲左幾日先睇返
大澤BB真係好得意
一路睇住佢一路傻笑 太可愛了
BB生日快樂阿(遲左成2個禮拜

今日公佈，本田等四人加入吉本後既組合，名為owv (our only way to get victory)。6月3日日本時間19:00喺gyao播放組合結成紀念特番。

JO1とSIRUPが6月6日（土）深夜放送のNHK総合「シブヤノオト」に生出演する。

Owv係環球唱片

即係youtueb睇pv會被鎖區

終於齊11個人 跳得好齊

Sky同牙景著短褲仔

Orbit終於出咗首歌。
不過無mv。

好好聽唔知幾時CD出道